大掃除捐書，可以捐去邊？

自從買咗kobo電子書後
屋企有好撚多實體書（主要係英文書）想扔晒去
上carousell又唔會賣到（太cheap+冇人買）
所以想捐晒出去
有冇咩機構/組織比較好？（最好唔係藍）

同問

me

你有咩想要

有乜野書？想睇

放出嚟 睇下有冇人要

留名

唔打算直接比巴打
要保護身份

PS4 Switch二手post大撚把面交
no one care who you are
轉個頭就唔識你啦

冇危機意識

chem 參考書 想送唔知送去邊

可以寄

問吓你區區議員搞唔搞漂書？
假設個區議員係人

老屎忽嚟
加埋我果區係廢老區

影黎睇吓有咩書先

傻鳩

去free野group/網

lm

區議員，襯仲有

書送快樂

學術d 嘅睇吓依幾間收唔收
序言
貳叄
Bleak house books

thanks ching

fb漂書group直接俾人

Thanks

有間日子書店都收二手書